大家覺得睇書係咪晒時間(以下係開放理性討論)

本人... 真心覺得係晒時間

因為你唔睇所以咪覺得浪費時間

等你行完萬里路返黎我再話你知係咪哂時間

睇你睇咩書啦

向西書

睇咸書不如上網睇av
認同樓主

啱呀.... 我覺得識人好過識字.

文字永遠都係人類最美好既印記